點解終審法院正義女神像要設計到突lin? 象徵咩野?

天秤 = 公平公正審訊
長劍 = 制裁罪犯能力
蒙眼 = 客觀一視同仁
突lin =

人盡可夫

無胸罩主義者，大家都唔洗帶bra，象徵男女平等

好平等

俾你睇通睇透佢冇收埋D錢。好似係

所有動物都是平等的
但有些動物比其他更平等

性暗示黎架，佢想你扑佢

依家香港既屍法得淡笑
垃撚圾 只係支那共產黨隻狗

當然係公開嘅透明度啦
睇塊布幾透